[華為] 有邊間ISP唔用華為MODEM?

竟然咁少討論! 幫我煲上熱門please!!!!

自推

HGC係咪Nokia???

乜很嘢嚟....................

喺街買modem得唔得??

咁仲有邊間可以用

諗下好啦
每個modem ID都要同ISP配
唔係隨便買個modem就可以用 又唔係DSL

NowTV咪即係Netvigator。用咩Modem先?

都係華為。。。。。。。

華為modem又壞
屌佢

華為垃撚圾。ISP強迫人用。轉啦屌你

modem可以自己轉?
唔係router wor

我同啲ISP講呀. 比個選擇顧客得唔得!!!

全部isp都係華為？

好似得HGC係Nokia Shanghai

不如講埋背後既infrastructure la
我知P記應該唔係華為就中興

Infrastructure真係要刮骨療毒。
最慘係自己屋企用咩都無得揀...